# Vue_ElementUI_Express_Mysql_NovelReading
1362基于Vue+ElementUI+Express+Mysql电子书小说阅读网设计

开发技术：Vue + ElementUI + layui + express
开发环境：VsCode + NodeJs + Mysql

  这是一个电子书阅读和共享平台，网站一共有2个身份包括管理员和用户。用户在前台注册登录后可以分类查询电子书信息，可以按照关键字、分类、章节名称和作者等搜索电子书小说，打开小说详情页可以了解小说的详细信息，可以在线下载阅读小说，也可以收藏自己感兴趣的小说电子书，可以对小说电子书发布评论，用户个人后台可以修改个人信息和密码，用户还可以发布自己的小说信息，在线上传小说；管理员登录后台后可以管理所有注册用户信息，可以管理所有的电子书信息，可以管理所有的电子书分类信息，可以管理网站轮播图信息，可以发布管理网站公告等。

后台登录地址：http://localhost:8080/nodejs4ph8u/admin/dist/index.html#/login
管理员账号密码：abo/abo
前台地址：http://localhost:8080/nodejs4ph8u/front/index.html
用户账号密码：账号1/123456


